my friend princejoyce 快入黎！！！！！！！！！！！！！！！

拉

sheep你對我真好

多謝你，你好好人

羊是好寶寶